所羅門邀請大家篤灰蛀美大蟲

見到有五毛留言而住喺美國嘅Tweet晒佢

Tui

好型
We send them home！

Send them home

don't send me home

We send them home

正到仆街

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

鍾雅倫啊

"To Forgive The Terrorists Is Up To God, But To Send Them To Him Is Up To Me."